6.16 反送中動態海報 Video Poster

睇完7婆記者會
我整咗個Video Poster 利用比較有震撼性聲音呼籲大家聽日一定要出黎
放喺IG Story同Facebook Story 俾大家感受我地嘅聲音，歡迎轉貼
616 不撤不散！

利申：個ac我問朋友借

推

很抱歉，您目前無法查看或下載這個檔案。

最近有太多使用者觀看或下載這個檔案，請稍後再嘗試存取檔案。如果您要存取的檔案特別龐大，或是已有眾多分享者，您可能需要等待 24 小時才能觀看或下載檔案。如果您在 24 小時後仍無法存取檔案，請與網域管理員聯絡。

太多人down緊，一陣po過條link

Sorry 大家試多次

好正多謝巴打

Push

後備 link
如果再唔得嘅巴打麻煩留tg

唔該巴打

輕輕一推

Pish